究竟一日入面咩時間條街最多同最少人

個人覺得
最多：6-7 pm
啲人啱啱放工 去玩嗰班都未有咁快返到屋企

最少：4-5 am
個個返晒屋企瞓覺 返工返早嗰啲又未有咁早出門口

你都答咗

此post已完

個人睇法 未必個個一樣

最多應該係宜家
個個睇到個po興合合
落哂樓想刮樓主出黎抽

可能3-4少啲
有啲老人家4點幾已經出嚟晨運